覺唔覺香港人買野好似娶老婆咁

成日疑神疑鬼,當正全世界都係黑店。

買幾百蚊野明明已經話係公價又唔撚信你,

要自己出去格價,格撚完見你最平又要大你,

話“對面平你50蚊喎！” on9999

成日想用批發價買嘢

覺得你做零售用零售價賣嘢係罪大惡極,

hi到發文,未打完就出左街,求del

係 我買嘢都係直接上官網買 出去買最多咪平幾十至100